阿狗打多個都咁廢不如算啦

岩

下體真係高一班
啲逼搶中場打少個都唔輸得多
下場如果唔洗紅牌阿狗都仆硬街